背包被搜出餐刀 浸大新聞網記者被警方帶走

浸大廣播新聞網表示，他們有記者昨晚於英皇道與炮台山道交界，被警方截停檢查記者證和身份證，並搜查背包，期間其中一名記者被搜出一把餐刀，該名記者指日前為慶祝中秋，用作切月餅，記者最終被警員帶上私家車。

在搜背包期間，警員以私隱理由阻止新聞網記者拍攝搜袋過程，並用盾牌阻擋鏡頭，浸大廣播新聞網譴責警方無理濫捕，促請警方盡快釋放有關記者。

浸大有講師到北角警署了解情況，並已聯絡律師。

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

屌

餐刀：拉
菜刀：friend

Wtf 餐刀

condom都得啦 on99

This

同人唔同命

push

推

個記者真係唔好彩
下次記得勾結下黑社會 班黑警就會罩住你

餐刀冇開封都拉

定甚至係膠餐刀

下次打火機都話放火

俾埋個盾佢好野
普通巿民一拎個盾實屈搶野